碌左幾頁都冇post講green book

咁高質既戲呢到冇人識欣賞？

麻撚煩冇post你咪自己開個討論post 喺度嘈嘈閉

套戲係香港上果陣你昏迷左定入左冊？

講完好耐喇
套戲十二月已經上

Tell me Tony! what am !?

Green Book 各地中文譯名

[劇透討論] 點睇Viggo Mortensen新戲《綠簿旅友 Green Book》

奧斯卡不再左膠! 本土派電影《綠簿旅友》成大贏家

話green book係左膠戲嗰啲on9仔……

【2018】綠簿旅友

有無手足覺得green book無丁丁玩棍玩後門over左

greenbook 係好睇嘅

綠簿旅友片尾首歌又幾好聽～😮

屌你老母咩叫冇人討論

睇死你套戲唔係拎咗best picture你都唔撚識啦

請善用搜尋功能

可惜有你呢個低質觀眾

開場前有預告片
睇完預告已經好似睇完成套戲咁